警察真係打你呀開你波咁又點呀

你都唔知佢係邊個㗎喇
又告唔到佢
想做乜就做乜

完全唔明白 點解警察唔怕再害及家人

香港巴絲起人底有機會比人拉
但海外既朋友起底警察點追究到

之前禍及家人行動 毫無道德
嚇到班警察瀬哂屎 反哂面

點解仲唔識驚
不過禍及家人行動 毫無道德可言 各位千其唔好再做！！！ 特別係香港警權過大既個「國際大都會」

其實起底有咩用
畀你起曬佢全部底又點
而家有權嘅係佢又唔係你